YouTuber 阿豬

大家有冇睇佢？

今日佢推銀行+製造業

大家點睇佢的分析

吹下水，呃你課金